【國安法】NordVPN有限時折扣優惠！！！

去Auman呢條片description撳條link
有70%off同埋一個月免費
快啲去支持下
順便睇埋佢啲片啦

推

多謝ching幫推

push

NordVPN啲限時優惠
同腦場執笠清貨大平賣冇分別
長賣長有

不過支持吓都好嘅

係咪中資？

快d炸炸林買完第日入左集中營都可以VPN上pornhub

長期倒數9個鐘

我而家先知

保平安

識用一定係用有雙重 VPN 功能嘅 VPN

ISP 淨知我連第一個 VPN Server 嘅 IP

某網就淨知我連第二個 VPN Server 嘅 IP

查到我真身畀錢你買紅棗

NordVPN有通共嫌疑

Google search nord vpn coupon
可以更平

求推介，唔想比人捉返鬼國

想知用落睇片順唔順

即買左

求其 google 都一大堆 nordvpn ac 任你 login

推
買vpn順便支持auman

no

powerching
我買撚左三年nord呀
好想轉surfshark

求推介

跟住過一排無意間 google 發現自己個 ac 畀人 hack 咗放埋出嚟做公廁 ac 畀全世界輪姦

咪呀，呢邊夠人啦，死開

無知一問
咁唔用NORD 用咩呀

Pish

綜合嚟講最好，同時同支冇關係

自從出事之後一堆Nord廣告

surfshark 同proton邊隻好

surfshark

但 ceo 資料不詳

又無逐年做獨立安全審查

而且間嘢仲好新

所以你諗你

我立場上梗係唔想你用

因為已經夠人

咪過嚟拖慢哂 thx

mullvad 未聽過？
tunnelbear 未聽過？

tunnelbear

Push

新年個時已經做緊優惠.............

無折本身係幾錢
啱啱買咗先睇到個Post

有無人想夾nord
$165 per device 3年
有興趣可以tg 我

NordVPN係咪一個account可以6個人用

個優惠係長期
fake 鳩你哋話限時咋

用緊黎覆你

pishhh

600幾都係？
第一次用VPN

tunnelbear 有逐年搵獨立公司做安全審核

而且個界面好得意

隻熊好可愛

J ed

如果我同幾個人夾嘅話
最多可以幾多個裝置用？
係跟裝置定係帳戶？

lm學嘢

，

Tui

會唔會慢到hihi

我覺得今日都死道臨頭啦我要講啦

大J都有CODE

noar ex字頭先係
盡量唔好用免費vpn

全部人準備定VPN

佢成撚日都係七折 中左次伏

呢排成日會卡住個瀏覽器

隔離個post話nord俾人hack過同唔穩定

大家緊張之餘都諗清楚先join

笑𠹌咗
呢個賣俾中資就吹奏

有咩好過nordvpn既推介

Nord好定Proton好

同問

依家先識驚？一早應該要買

實測100mbps

Tor 都得!!!!

每年都有搵獨立公司做安全審核
tunnelbear

唔洗密碼、主打開源自由同安全
mullvad

有 2FA 同 double vpn 功能
surfshark

nord夠多ser 穩定 夠安全 但被人爆咗
proton一時斷ser 夠安全

x2

好慢喎
雙重vpn慢到連龜行唔郁

source?

唔使速？本身上網慢點用

免費
安全
你想比人捉定慢啊

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

norton VPN得唔得架

nord最大筆錢果然用落賣廣告 而唔係搞server

唔係 你set簡單一樣俾人查到
問題係上唔上到 有耐性就得

Surfshark如何?

surfshark

btw香港已經係鬼國

我用Surfshark

hi

Surfshark proton nord 邊個安全啲

PUSH

搭單問 用surfshark台灣server但唔知點解連netflix都會變咗US 有冇巴打知點解

HKGETV呢
HKGETV公眾VPN作出大型更新！保衛香港網絡自由！防止鎖網危機！

McAfee買下VPN業者TunnelBear

McAfee, Inc./ˈmækəfiː/[2] （曾為Intel Security Group ）是一間美國的跨國電腦保安軟件公司，總部位於加州聖塔克拉拉，是世界上最大的保安軟件專門公司之一[3]。

比左錢跟住應該連咩地方？

Puch

完全唔建議用nord
可以追返有關post
支持auman可以聽佢講捐錢俾612

9個鐘咗起碼半年

呢個有冇電腦版

你查吓啦好多外國網負評
話佢會收集資料賣俾別國 同埋mcafee都唔好嘢

推呢個

連仔咪知

有冇推薦邊隻多人用好啲?

冇可能嘅，明明係我一陣禁落去先開始做9個鐘限時優惠

mcafee 有咩問題

佢點知的

你每個人都淨係用1部電話上網咪係，不過咁你用vpn都冇乜意思

你知唔知咩叫vpn

我想問server係咪唔應該set做hk?

唔洗用isp email咩

佢意思應該係連仔知道你個ac嘅isp email
有isp email就一定有方法知你係邊個

好sad
想買vpn 但係學生黨冇錢

唔知

剛買左

買左先見到你個 post

留名

學生黨係咪民族黨啲fd?
定係支那用詞？

講真返下pt一個月三四千點都有啦，vpn最貴極咪三四十蚊一個月
睇你睇得私隱有幾重要姐

????

我用 gmail + 邀請碼開

我個 ac 無入過任何 isp email

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

ProtonVPN 免費用下就好啦，要收錢大把選擇，唔好咁傻仔課金俾 Proton，出海好多 VPN SERVER 都好慢。

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S.
每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權（plus 原價為每個月8蚊美金），
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

7日後將維持免費限速版，僅能連接特定伺服器。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet

用得開心啲

快啲 join

原來Surfshark可以咁玩
即刻用返先

防護能力差唔識解決病毒
搞到安全力低

咁用高登申請/買ac/舊lihkg轉會過嚟？

amazon有vpn?

Push this

用aws起個，要少少it知識

你班人咁驚做乜鳩 有事都唔會係你班冷氣軍師有事先

佢個cybersec有啲問題 會load唔到ig/fb/spotify

想問下 啲手機流量會唔會用多左 過一過vpn再返黎

好抵，好用？

自己起嗰個就建議唔好叫新手整
費時搞到自己有冇用緊vpn

呢個我知
我想問嘅係間公司有咩背景問題

係

先前的code
Coupon: wikibuy
1.96/月,仲要簽3年

上面個code係仲平左

Amazon VPN 一定唔用得！！！

Ching有冇懶人包

建議你開埋 2fa

PIA係咪都唔用得

無

有無詳細教學

PIA俾一間叫Kape嘅公司收購咗，有Reddit網友發現間公司好有問題

真心vpn買邊間好

無，你上返官網 login 就見到有 2fa

surfshark都唔錯
雖然我頭先先開完個post叫人買Nord

點解搵唔到係邊個位入code

咁其實Nord都有double VPN

少到你唔會覺

係購買頁有綠色字寫Coupon applied

按一下可以改code

Proton vpn

nord定surfshark好

佢個software architect係來自長春工業大學
你唔驚咪試下用
就算你聽人講完嫌NordVPN唔好，都可以揀surfshark
無謂叫人用proton試伏

其實可以偷步
facebook熄機,南華黨報放風似預演

盡早整

Thx

好似唔洗入code都係依個價wor

簡單黎講條timeline係咁：

1️⃣今晚會開記者會交代；

2️⃣聽日人大會議上提出議案，下個禮拜四表決；

3️⃣議案內容似乎係授權常委會制定實際法例，所以表決後仍要等埋常委會開會，最快係六月。

#香港政治

揀multihop

Mac down5到nord

無code 19.29
有code 13.69

計番27個月就差好遠

Proton VPN?

VPN Unlimited ? (CNN 開？)

已買 希望安全

得1個 device 用?

surfshark無限

推ar！

LM

大J都有拍片推過

surfshark個網直頭冇繁體得簡體

呢啲位就算啦

Lm

同nord比，邊個安全啲

點開？

因為佢未unlock台灣既Netflix，所以會自動轉左US，你連香港都一樣
好似邊隻VPN都係unlock到10個國家左右既Netflix

McAFee收購咗

美國公司嚟

surshark有無得同人share用

有

Nord增值稅要唔要郁

pish

啱啱買左surfshark

btw想問連去邊個國家可以兼顧到速度同安全?

無意外係台灣/日本

Surshark介面係日文？

PC版左邊咪有個option係叫做Double VPN

唔知，其實好似冇分高低
NordVPN以前係俾人hack過，但係後尾都改善咗
仲從此之後懸賞請全世界幫佢搵漏洞

surfshark 太慢，台灣香港server 先快，日本都好慢，再遠啲國家唔洗考慮

nordVPN 有coupon 會平少少

依家連緊台灣，相比冇用係慢咗啲

想問下兩部手機用同一個surfshark ac登入 但其中一部有VPN係網絡隔離 另一部冇 係咩原因

當你係日本人好過支那人

已買sufshark

玩過，慢過 surfshark 好多

菲律賓離奇地快
日本我 speedtest 有幾百M

nordvpn 最佳伺服器 (速度最快)

岩岩先學識轉VPN
原來可以睇埋NETFLIX其他區

想問下 就算用VPN 用連登講野 咁都會查到你係邊個 咁點拆?

好耐冇開NordVPN 開咗更新之後彈咗句 NordVPN Tun mandatory prerequisite was not correctly installed.
有冇ching知要點做

巴拿馬之前同台灣斷交，同支那建交，仲幫襯佢？

係咪好快fb youtube都上唔到？

有無推介..

點查

最乾淨係 mullvad

我記得申請AC 係要UPLOAD身份證 好L驚而加

點解你要咁傻 upload hkid

爛命一條 怕咩

瞓咗幾耐

冷靜 大家緊記

This "70% off" has been available forever

yes ah sorry lor

Nord 都有 double vpn 㗎

乜料 學生黨係我之前喺連登見人咁叫我先叫ga
最主要係冇信用卡 如果唔係都可以比到既
同埋就係我之前返part time賺既錢大部分唔係支持黃店就係用咗嚟交屋企水電煤氣費 而宜家連份part time 都冇埋……唉

Ching們，MacBook down唔down到Surfshark 我down唔到

我屌
如果唔係啱啱上Google 查
我都唔L知係支那詞
屌 究竟之前係邊個post寫學生黨呢幾個字
我要屌7佢

BTW 多謝巴打同我講係支那字 以後唔L用啦

點 down 唔到法

reinstall?

appstore wor ching

Surfshark 邊個ser最順最快？

用緊台灣

如果double vpn 呢？

Proton vpn係咪無用？

30日內可退錢

問問power兄

用緊日本,覺得仲快過台灣

SG＞HK

如果唔經HK呢

Ivacy 得唔得？ 見佢做緊promotion，5年plan 1蚊usd 都唔駛1個月。

我兩個都down

覺得好食電

兩個一齊用 x2

唔經 HK 就幾百 ms

Singapore > Netherlands = speedtest 150M, 3XXms

解決了，上官網先down到

用後感如何

想問nord睇唔睇到netflix.......

有冇人MacBook 用唔到multihop..
Disconnect 唔到

source>?

好撚lag

如果個 ser 唔係香港或鄰近地區其實都會 lag

以 surfshark 為例講緊 double vpn 至少都 2xxms 以上

1. United Kingdom > Germany
speedtest: 4XXMS, 180M

2. France > Sweden
speedtest: 2XXMS, 70M

如果過百 ms 你已經頂唔順
轉用 surfshark 可能差別唔大

輕輕一推

求教學

Desktop version interface左邊咪有得揀囉

手機呢？

大陸有server你不如唔好用

Ios 應該無
但用onion over vpn應該都ok

唔該ching

買左NORD先見到你呢個POST
其實諗下冇一個VPN provider係完全安全
應該要幾手準備
諗緊是未開通埋proton 既free

嫌VPN貴嘅，請搵埋三五知己買Surfshark

用佢link 買啦

Surfshark月費只係十幾港元
當買份安全都要

仲可以同朋友夾

呢d野自己私下度
手足話過20個device會出警告
正常全家share都得

Nord VPN廢架，唔好用呀

用proton 喇
屌，過左半年仲推介人用nord vpn真係靠害

唔係本身就有？
好似有好多個月

有得退錢，我退過

全部人同我去買surfshark

between退錢啦ching

用chat個function同佢要求退錢?

好耐之前買啦

surfshark打機,youtube,twitch都ok

我係指睇唔係開直播

一定慢過直駁

一條片睇晒點解唔應該取消今屆DSE歷史題目

冷靜啲，其實 nord 都唔差

nordvpn 都有主動問候港人情況，仲主動開放免費試用，值得考慮使用

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？全部同我入黎cls

過咗30日有冇得退